宜家仲有冇MMORPG推介？

唔想玩手遊
LOL就結算，空窗期想搵升lv副本打裝game玩
觀望緊隻逆水寒...有冇game就出/仲有好多人玩？
求推介
please貼官網

對上一隻最好玩嘅應該係墨香
成十幾年前

劍網三台服

最撚好玩一定係wow, 諗都唔洗諗

但係新手玩好難上手

tera is ok
p2w元素出奇少

對上一隻係黑沙
慘拎過返工

魔獸

FF14

勇online

活人最多真係得黑沙同WOW 我都想搵其他MMO 黑沙而家掛馬唔會真係打怪 WOW冇咩朋友一齊升 打到55就冇乜心機

Lost Ark
韓服11月7日公測